Facebook 喺咁出 steel shoes 同 tactical pants 廣告比我

好恐怖,
FB好似識讀心咁...

SMAP
贊助 ·
🔥The tactical pants that American special forces are wearing.😍 Excellent durability and cool comfort.